[放榜鳥] retaker圍爐取暖區

我都好驚英文升唔到分

撐住你

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

我做做下先知出事 難到仆街 仲要差一兩題先做得曬

我屌你老母 咒人tritake死全家

可以預備Tritake

諗緊聽日去CC定含大報名

我下年retake ，其實都唔知自己有冇做錯決定，因為我讀左一年quitu,希望最後我唔會後悔retake ,唔讀asso

成班on9如果入asso上咗u好撚耐la

Cc含大

好驚讀CC我會懶到仆街

15retake過來人
大家加油，一年嘅努力會有回報

老實講唔使驚
接受現實啦
我考完個刻已經知自己跌硬grade
真心勸各位如果係覺得自己今年因為懶未盡力以考得唔好
千其咪撚retake 你去asso hd搏又好 真係懶到閪去ou 樹仁讀個degree都好
懶真係好撚難戒

做咩唔報今年jupas

唔retake 既話讀唔到想讀既科，得理工科可以揀

好 加油

當年我都驚到仆街
第一年得223333 特別中英文
是但炒一個2升唔到3 其他科幾好都無用
好在最後33445

大家加油

dllm me 2017 2019 gap year retaker
quit jor uni
very afraid

aaiii

咪啦 唔好俾dse綁死 分分鐘入asso知模式啱你發揮

個模式*

我當年英文攞U 去左retake之後都係攞U
依家係CU讀緊Topup degree

如果咁唔好彩聽日真係衰咗 你應該要以呢年嘅經驗做動力 係asso爆 拎返個靚offer 咁呢年就唔算浪費

9up無難度

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好L驚@啊啊啊啊啊啊啊

真事 我仲呃我屋企人retake 攞2

哦

話唔定你入咗asso反而後悔冇retake
決定係自己做嘅唔洗後悔
諗定聽日收到成績要點做咪得
會緊張正常
撐你

大家要加油
我係過來人
無論聽日乜野成績都好 好好沉澱下放鬆下 諗好自己想做啲乜再重新出發

retake 英文路過 good luck

2017 2019 驚到啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

how to do that

你講緊retake 都係攞U？

考綜合嗰日病到懵懵下

真

我係2018dse 想2020年retake
都係quitu，好驚到頭來一場空

retake 2017 DSE
連升4分
大家一定會升得多過我架知唔知

仲有兩個鐘

好撚慢真心

11點幾訓3點幾醒撚左訓唔返

仲有95分鐘姐🤦🏻‍♂️

我明 兩年前真係緊張到仆街 瀨屎咁濟

肚餓啦已經

傾下計就好快過

大家加油
就算最後無升分都好，我諗呢一年大家對自己人生觀都有好多改變

利申：tritake 上岸，果2年應該係我成長得最多既日子

放心啦各位retaker
你地呢一年既努力一定會得到回報既
諗番起我上年都係咁

放心啦 我個陣數學鳩考都以為會仆街
最後都升到

tritaker here

英文出條五比我

我考完以為又仆街添
都一樣升到

當年我都好驚中文retake都會係lv2 但最後發現自己lv3 當堂屌咗聲出黎 之後check返個年cutoff 原來高中文總分cutoff2分 真係好好彩

仲有個半鐘

唔使諗到咁灰
不過講真上到u 先發覺真係唔只考dse,
讀緊CU,勁多asso/hd 上，唔好限死自己係dse 到，世界好大，加上有時大學讀ge野同dse 無關，所以有時讀完dse 揸住d 星入到去都係on99咁

同埋tritake 考慮ge 野太多，有tritake ge 都應該唔會叫人tri

七點未成晚冇訓好驚

如果有一科考出黎衰過上年咁會計邊年嘅成績？

計好嗰年

我個陣考中史嘅時候
一望到份卷就心諗：屌咁難嘅
卷二仲要出到勁撚偏門
然後一路做一路流汗，做完驚5都無
點知最後5*，雖然aim5**
但都心足了

18 16分 19 aim 19分
不過1819分有咩揀

都係asso吧 呢個分數好尷尬

偏偏最多人19-21

好過就完架啦 手足定啲嚟
一陣個龜一定會正氣

我明你諗咩當年我都係咁
不過真係唔使諗到咁灰

個陣我都驚到瀨屎
依家望返轉頭
我咁努力讀一年
個天一撚定唔會虧待我
當時其實都唔洗咁驚
你努力咗咁耐
個天都一撚定唔會虧待你

提提大家放榜結果係點都好，都記得排下jupas
我果陣就係放榜完個分都唔太理想
以為衰硬入唔到A1,個個人都叫我唔好on9 排果個系係A1
但我最後手痕改左，咁岩撞正收低左碌左入去
果陣仲好同自己講要讀好佢衝hon 但最尾入到u 掛住玩無讀過書咁濟

真係好驚

有冇人知今年有幾多retaker？

我好驚要tritake

2020一定得

定啲嚟 一陣放榜正氣！

手機睇到 最好用電腦睇

七點正就會開比大家睇

明大家好大壓力 果陣我都好擔心升唔到分覺得考得唔算好臨放榜前一日都訓唔著 到最後都升左6分而家都grad了 最緊要係自己考完無愧於心
記住唔係得一條路通羅馬 如果真係考得唔理想既都唔係得dse一條路簡 身邊都好多人asso入得番去
祝福你地一陣有好消息加油

大家check清楚啲帳號密碼 睇下係咪真係入到

上完網check 完分，係好既就開心唔使煩
但真係衰左ge 建議大家真係落街食個早餐平靜下先再諗要點行

我果年係高登都好似有人升左6分
巴打當年有無係高登浦頭

堅持著啊
仲有一個鐘

過來人入黎打打氣！
利申Retake升6分，再棄JUPAS UGC offer讀Asso，最後三大非水泡科畢業。

一陣收到成績，考得好固然開始，可以慶祝下再諗下JUPAS點排，但真係未如理想嘅話，都請你好好欣賞下自己過去一年嘅付出，行到呢步已經唔容易，條條大路通羅馬，肯堅持總會成功！

又可以block

加油，retake 絕對係一件好難既事，希望大家既努力有回報

仆街諗返起當年retake臨放榜嘅感覺 同大家一樣訓唔著添

Retake 有乜問題 加油啊

無份放都訓唔著咁癲

太刻骨銘心嘅感覺放榜前一刻勁大壓力 幾秒後見到成功咗如釋重負 積咗成年嘅壓力啊

我都瞓唔著啊 好緊張

我9點鐘仲要番工 但琴晚又訓得唔好
真刺激

我都驚一分都升唔到 等陣仲要返工

retake完表示retake果個圈子嘅人都覺得拎retake嘅力去asso 唔係HKU就係CU

英文出5

係唔想再考

屌啊屌屌屌

加油啦
講真一定有人得有人唔得
早兩年同班巴絲打一齊retake
個gp大概2，30人 一半人得 一半人唔得
唔得嘅tritake asso 出黎做野 護校 或者讀番本身果間咩都有
平常心面對就可以最緊要唔好只顧失望或者諗埋一邊
失手嘅就去搵後路 總有出路

如果poly soc sci
why not hkcc

咁應該係，但我都好少出聲

祝你好運

一定正氣
屌我都好緊張 想大家都成功

我都係take英數

多謝你 屌 好感動

幫你啪枝強心針 掂撚過碌蔗

齊上齊落

等大家好消息

20min

好想喊 付出咁多作咁多文做咁多PP 都炒
已經成為一個習慣

有冇人覺得今年英文有d難 所以估唔太到自己幾多分

好似倒數死期咁 不過 香港搞到咁 我已經唔怕死

兄弟 留有用之軀 為社會貢獻

Paper3B後邊我完全做唔掂 做到一嚿雲

邊個咁得閒負皮

好撚緊張

p1同p3都有d難 作為retaker 心態有d爆

由佢啦 難既時候全部都攬炒

我心態考完個下已經爆咗

同感

仲有10分鐘

考History嗰日發高燒Absent咗

個心就黎跳出黎

口都震埋 好似好凍咁

paper 3B,我都係見野就抄,不斷咁抄,個腦都load唔到

頂住啊各位巴打 好快就雨過天青

仲有8分鐘

聽多兩首歌就得

聽緊了

好凍啊

腳都震埋

聽埋首歌 各位巴打淡淡定睇成績

各位早晨

早晨

食緊早餐定經

好撚胃痛

Must HKCC

大家加油

仲有5分鐘咋

手震

成個人狂震

好緊張

個胃抽住抽住咁

屌 人生最難捱嘅幾分鐘

射啦

我一路以為係咁寫慘

好撚漫長啊屌

好漫長

好眼瞓

入得未屌你老母

對於已經asso緊既我
呢個時刻等於公佈gpa一樣

定驚

2 min

最後兩分鐘 各位好運

好驚啊

好肚餓

最後60秒

30秒

聽埋就真點可以睇成績了

M2要up 4個grade

啊啊啊啊啊啊啊啊啊!!!!

F5

拍定手先

Go!

死網

fuck

驚

定啲嚟

癲

屌英文又3
好彩chem 3->5

英文都係2

2222 (2018)
5252 (2019)

未睇到

都好啦

屌，M1得4

3到啦

差過上年

數字右上角有粒野
咩黎?

唉英文都係2

唔係*

考過兩次

唔敢開
個心跳得好快

自修生冇計SBA咁解

？

唔敢睇

未開

係咩唔記得咗

代表冇sba

我maths終於拎到3，可以考護士啦

我take哂全科
但係得幾科有

升咗4分
本身中英文冇3 現家中4英3

快啲睇完 決定未來路向啦
stay positive

我好感動

正

護士要maths 3咩

大學歡迎你

邊度查

中文有3了

唔洗理 無影響

證明有努力

升左6分
Math4上5
M2 3上5
Chem 3上5*

最少要拎2先考到EN

3上5星

我成功了！
LS 3 > 5*

哇 巴打掂啊

嘩 勁

好似33222 你依家去報護校?

好厲害 你嘅努力無白白浪費

屌差一分先穩A1

今年應該穩到喊

巴打升左幾分

未

媽呀 英文有4啦多謝

17年攞3
今年考第5次
終於完夢啦

retaker加油！！！盡量唔好la不過

升左6分

中文Paper2 之前無溫過拎Lv2
去左補習溫晒書拎U

我係咪要去Appeal?

.....

Paper 1 Reading

try try lo

無Ava

升左2分咋

好爽啊啊啊啊

做咩姐你

sba

M2 2上5

唔好諗啦 理智啲現實啲諗吓下步點行仲好

巴打 你盡咗力架啦 唔好咁自責

每年水泡科啲分都跌緊 大家唔使咁灰住

我成日唔貼Bar code

retake條路唔容易呀 好好抖吓 加油

升1分英文ICT唔郁
中文 2324 -->2
3235**-->3

之前maths拎1，而家升到3，真係好感動

點解要咁做

好犀利 加油

本身expect自己bio拎4，點知宜家得個3

英文2左

捐錢

做咩咁睇唔開

你想讀理科? 差一分應該唔會差好多 唔係5*/5**

Ching好有恆心
我今年再玩同早兩年考冇分別
雖然今年係溫得2 3日就去考

具體咩grade?

巴打細分係乜？

Lm 睇樓主炒

本來諗住讀poly或city的cs，但係宜家個分計埋weighting之後就有啲勉強

經濟升左1分 最佳五科有20 點排jupas好 想入八大

BU穩陣

4353(4) 666 phy chem bio

入唔入到poly optom

我考第4次之前3年都拎3 今年拎2

純粹我對上幾年appeal得多想比意見你
中文既話 寫作 綜合都搏得過
說話都聽過人 4變5**
你再諗下啦 不過夠分就無謂再appeal

機會都幾細

不過照放A1啦 始終有機

英文 3323->2 我屌

無升到分但都無跌

上訴啦可能差1-2分

我都打算，連埋speaking要幾多錢？

英文都係2 旅款3升5*

點都appeal 搏吓啦

講埋其他分嚟聽下

你total咩細分

冇野了，自膠

入唔到 死ser？

4344 4 4 中史經濟

想問今年appeal機制係咪一樣?

LS升左分
5*變5**

會寄嚟

4354 bio3 ict4

好！ Thank you!

頂入唔到啊

應該難少少，因為appeal完個分係將新嘅分同舊嘅分加埋除2,要4上5**真係滿分都唔知得唔得。
but,appeal完無憾

自修考會唔會比分紙

上年考27分死咗2323>2英文
今年考番英文2323>3
中大HIstory有望

恭喜

27中大history

真愛？

有無人話比我知作文可以點搞，我又衰作文，明明改左方法練都係咁

係

lingu edu都大機會 睇返興趣揀 bu留意返 印象中啲科睇4c+1x 你19要小心啲揀 poly計best5嘅都可以諗諗

RN都係要33222咋嘛，仲有你係諗住點考？直接考執業試？正路入完course就包生仔架啦wor

今日下午應該會寄俾你

Ocamp 見了
師弟！！

44444
屌想入bu ba

唔通我識你？

try try lo
諗定A23放咩 20分有8大嘅
edu maybe

我考EN

我指細分張紙 唔洗另外買？

RN要爭 33222難啲入到
EN唔知

英文 2>3
數6>7
econ 5>7
bafs 6>7
437477 三大商科 英文得3 係咪冇咩選擇得ibba

哇都幾慘 咁嘅分但英文3

辛苦晒上年我2》5* 跟住今年5**埋LS

入唔入到係一個問題 讀唔讀到係另一個問題

冇升分 21分 中史5 44444
有咩3大水泡 冇science

其實HA RN EN course都唔係要好多應屆畢業生，有一兩年做院舍或者醫院經驗加推薦信有用好多

有咩睇唔開?

如果想入bba only
係

勿相認

第一年考4 第二年考3 今年考翻4
依科=on99

你呢 上年一齊架wor

yes 我覺得如果唔高分護校都唔錯 如果有20 to 22分就直接HA RN啦

我dse冇讀理科點報

英文2323 =>2
朋友叫我appeal 我覺得好似冇乜必要
已經打算tritake

Ust global China study

數學升咗1分 4->5
想要*多啲

20-22 ou 東華 明愛 rn course都入到啦

中文究竟係乜撚野科目黎

appeal先啦

具體system係 new maker 同 舊 marker 分數相差超過10％ 就會有第三方 或者 考評主任處理試卷 最後會一鎚定音 所以唔係無可能
不過appeal 機會真係幾細 我考左兩件 appeal 兩件 拎番卷先知咩事

見到meet LQ
想博QSA

Appeal 左先

中文有3啦，有u讀啦

Qsa數底唔好會送頭三思

我屌冇變過

上左岸再考姐 今年唔撚考了

same ah chinggg

+1

除咗GCS 仲有冇其他科

英文升分 有U讀啦

東華明愛要咁高咩 唔係16 to 18都入到喇咩

Appeal完低左係咪都唔會扣？

興趣+工作需要
日日朝早起身邊返工邊逼自己溫

宜家入咗jupus，個分煲到好大啦。好似上年都已經20 21啦，你睇下學友社本野咪知

我係現屆中大歷史學生
建議你做足準備 做好資料搜集

LQ唔識最尾果7分
其他地方冇5-6分
MC錯一題

ching我同你一樣

中大文研都可放A1博嘅 差lq一分 但收好少人 機會唔大

I see

唔會跌大grade

唉屌，入asshole算

B5 17分 2左英文點搞好

點撚樣面對啲親戚，中學老師同啲朋友，唉我屌你老母考評局

係咪即係宗教
有fd 21入
佢話20分都有
但係interview要好

我見到一列4

asso

人生係你自己嫁 盡咗力 對自己有交代就得 失敗咗嘅 振作 諗清楚下一步點行 再俾心機 人生唔會一帆風順嫁

英文 有三 終於 三年了

宗研上年都有幾個21分入呀，不過真係好睇interview
我上年都係retake然後22分入

俾eaa 撚咗成年 依家有cu讀已經覺得好彩
而且對history 都有興趣

兩科唔同的 宗研聽聞好睇interview 有fd去過in話啲人真係好熟宗教野 戴哂佛珠佛鏈嗰種

文研係cultural studies 上年lq best5 22

Weight完Meet到LQ喎

in咩
咁我擺唔擺好
巴打有冇tg傾下

文研22分？

hku business嘅科一定要lv4以上

我A1放返UST GCS
之前有interview
jupas calculator 啱啱到LQ
你覺得穩唔穩陣

Yes LQ 22 但收好少人 今年未必一樣

可以放A2 A1可以博下 A3要搵科必入

今年應該ok

a3 poly marketing?Average 21.4
a1 係咪應該試下啲22分嘅科
之前過咗外國quit u返嚟 已經唔係好記得
thx for helppppp

英文3入三大商科都濕滯，通常都5以上

你升左邊科我淨升左LS 人生終於有23

*a3 poly financial service

我想問appeal完係唔係要等次輪先有機會有offer

真係好癲 完全估唔到卷三可以炒

Tg: cytsuki_22
其實in咩好睇邊個prof in你

353433係咪可以直入asso了
ling u/教院會唔會有機
懶撚淨係得英文升咗一分

加油啦 雖然我都經歷過 retake唔係好嘅方法 其實真係要你自己好清楚咁諗下之後想做咩
不過我都好明 你地依家好多只有短期目標就係考上大學

A1可以博下best5 22分嘅科 A3要再穩啲啊 要過average/median

不如asso做同學啦

24 分炒中文 正

英文有5 入asso認認真真 可以屈人機

除咗英文科科都升1分

咁去馬啦，sem one 讀完唔鐘意再轉都得

Financial service 21.2
我諗應該都得嘅

建議有心既話可以試下asso
東華明愛入完大把人悔終生
當然你淨係想要個degree 都可以揀既

4344 44 中史經濟
A1 Js3595 Polyu financial services
A2 Js2180 Bu Marketing
A3 Js7200 Lingu Bba
咁樣排穩唔穩？

好似appeal前都會有，但appeal成功先有次輪

佢話8月7公佈，但jupas 8月5放榜，都會有offer?

我想報社福界en

如果成績穩入hku/cu medic ，同Stanford physics major/ Cambridge math
應該點揀？

Btw cu hku都轉咗收分政策 5+會乘大比重 5**>5*>5 我唔記得ust有冇轉 你最好check清楚因爲你分數比較平均 咁計法可能會輸比 5*335*33 呢類人

我都係咁諗 東華明愛不了

Hku space

你appeal前個分夠咪有

其實真係好L on9 明明努力過上次好多好多 英文都係得1 ，真係好憎自己 好似其他人10分 就死死定定出來做嘢 但係上年偏偏有20分 死有死唔曬。比埋D假希望自己 欸

真心問意見，可以post confirmation letter

我英文得2,所以只有次輪有機會？

升到3咪係

上年retake變44544 econ
入到bu ba
今年又少人咗20應該都有機 可以試下

想睇letter
不過你個level揀邊個都唔會差啦
睇你第時想做咩

擺a1 搏下？

咁咪揀興趣個科囉
呢幾科你冇興趣讀到你傻吖ching

下年努力

我覺得可以擺a1博 但a2 a3一定要穩
加油

3科都有興趣先會咁報，自己對math/phy/Chem/bio 都極有興趣
周不時上網搵大學既source 來睇，特別math / physics

屋企有錢 唔使你養咁咪phy/math
如果要養就現實啲揀medic

中產 屋企又唔洗我養，但又好想我可以搵好多錢

好撚慘
我當年3322都變3

想搵錢緊係Medic啦

幾時有cert寄到

Retake都幾好呀，不過大家要清楚自己係唔係因為溫唔夠書/失手。如果retake既時候都唔努力就唔好晒左佢，學多樣技能啦。雖然我當年都要retake先入到大學，但過來人想講，retake真係好辛苦，唔好累壞自己。

大家加油呀💪

中文 3223 appeal 作文定全餐好

考完作文以為坐底有4

想問問依家開始可以買卷未？

appeal作文

你有冇讀post grad既打算？

今日下午左右啦

係咪今日可以去買？

有冇人收到reset password email check 唔到成績

你就好啦

今年可以上網買
但係而家個system未開住，你晏啲再去依個網睇下。

其實又唔係剩係得靠DSE先升到上大學，讀下自己有興趣既高級文憑，衝下GPA，唔少成功例子都可以接住上到去。雖然父母未必咁易接受，過後佢地都會明。

想問晏就係咪會寄到張有名既成績單黎？

記住書院要慎重考慮咁揀

有無推介

中文四條二是否玩撚完

係，大約12點

而家可以買卷啦

絲打寫咩文體多

Ust busi最低一定要4

未知 但搵食同 dream school 真係唔知點揀

入asso驚曬多年時間姐

英文有5你入啲英文會count大個啲
lingu都ok 至少你有能力通過佢英文畢業門檻

見到你哋打算tritake嘅打算講幾句。
take乜撚野啊，retake唔得就死心啦。出去讀返個Asso或者HD直升大學仲好啦，係到浪費時間。
利申retake過兩次，後來HD升U，今年已經畢業。

依家讀緊jupas入面既hd
依家升到20分
想問係咪要quit u 先再有offer

唔係
你可以拎到大學學位先退學

咩選修

計完weighting meet到上年philosophy Lq
係咪即係有機
但對philo無咩興趣
想博translation但weighting後lq都仲差1.5
諗緊今年會唔會可以博一博

姐係我依家等放jupas放榜就得？

搏*

bio econ

網上check點影印副本架？

通識第一次考4
今年重考都係4

應否Appeal?

真心想知通識個分有咩用 大學都唔多睇啦

quit嗰啲係jupas ugc degree 先要
hd唔使quit住

考左兩屆英文都2左 係咪應該去考ielts

唔好啊 appeal好浪費錢 而且通識appeal成功個機率唔高

利申：通識5*

你都係試試啦 入咗phil後咪試試double major囉

中英兩科都2 無謂浪費時間retake
語文科唔係咁易升

利申：中文強項失手離題 搏英文

你目標係咩先
知唔知考ielts 係用嚟做咩
同埋ielts 都唔係你想像中咁容易

利申：中文強項失手離題 基本上只搏英文

真心建議咪TRI TAKE
身邊冇一個朋友2 TAKE係成功
更何況TRI TAKE

利申 若干年前ASSOHOLE上岸者

拎返full cert 33222 考ielts填返英文無3
考左兩次dse好似唔應該再死纏爛打落去咁

如果搏translation嗰啲係咪好危

書院有四舊五新
建議揀啲少assembly同冇fyp嘅書院
起碼少好多嘢煩
想住hall建議揀五新
啲hall比較新同有啲有必宿

四舊好chur玩 五新除和聲都麻麻

Btw history萬字paper濕濕碎

雖然而家咁講有d 仆街
但係你一定要知自己問題係邊
你確定自己係真係失手 定係能力不足而搵藉口
就算真係失手 你又點確保下年唔會犯同樣錯誤?
再講英文 我唔知你細分同個底係點
但語文科係可以比你每日溫夠10個鐘都未必升到分既科嚟
你有冇呢個心理準備?

sorry 可能上面d 說話對而家既你有d 難聽
但過來人唔想大家因為一時衝動retake 之後hea鳩浪費多年

其實你而家去讀asso 個類
遲d 想non ju 升u 都要考ielts

如果retaker 成績唔掂，可唔可以拎上年dse成績walk in asso架？

應該可以

咁樣都係疊埋心水ielts算? dse個制度好似唔岩玩

講下咩科

好

考左兩年都唔得既話就無謂浪費時間再玩呢個遊戲
但你英文底差之後比你入到u 都會好辛苦
你自己一定要keep 住惡補下英文

35分讀咩好

我其實想再考下
一路都唔太甘心compu同m1 5*, 5
但係下年考嗰時又會同今年一樣喺exam period同present/assessment deadline
仲要下年讀啲嘢更加多同麻煩
搞到唔知報唔報好

真係唔洗驚
宜家大學好易入
Dse上唔到咪asso上
走後門又點 入到又畢到業咪得囉
過來人
唔好擔心咁多啦

真心答你 辛苦少少
升左上去先 比心機讀
唔好浪費一年
兩條路我都試過
asso舒服好多

你第一時間係要搵私補 打番好個底
英文唔好好蝕架

毅進

封面條女有啲印象

點解？
我諗住讀神科it

私補唔係要長期先有用咩

4424 43中史西史
咁既分可以有咩選擇,八大有冇機會

想問問網上買卷嗰到

佢話
「此外，考生亦須上載已填妥的「個人資料(私隱)條例 查閱資料要求表格」。請透過下方的連結下載有關表格。你可上載已填妥的電子版本（無需簽名），或附有考生簽名的手寫版本。」

即係我用電腦填完個pdf檔, 最後嗰到嘅簽名係唔洗簽?

難
你要數學有3

同問
342445中史西史
LingU穩唔穩
同埋文科社科LingU之外仲有冇野揀

你反而穩 因為你20分

JS7709你踩mean
你有信心ielts 6.5就去馬

認真 咪撚讀 垃圾科離
利申 中大歷史grad

咪撚讀 過來人

代朋友問
335343chem econ
有乜理工科可以搏？

我應該appeal成份定單份

成份啦

你會唔會appeal

最好係單份
因為成份appeal可能因為paper1升 paper2跌 搞到overall grade冇變

你印完之後去到買卷果度先填，佢有格式畀你
好q易填錯一填錯就要行幾條街去第二度拎form

建議你親自去，好易填錯

啱啱隔離 post 話今年冇得親身去

你諗清楚 自己邊份做得好 有機升分
Reading listening 有marking 其實變化偏低
Writing and speaking 變化最大 我自己呢兩科都試過升分 不過最後都係唔夠

明白

原來我retake已經係5年前

見到有人話想tritake 4年前retake既我想講幾句廢話..
如果今年retake既成績都係唔得既話
唔好再tritake落去

當年我係舊登個陣識到位好朋友 佢tritake
我同佢一樣都係retake英文
最後我就升到分 佢就升唔到分
佢話覺得自己最大問題係佢覺得好大壓力
係retake既期間 佢無意之中發現自己有情緒病
去睇醫生都醫唔好 跟住retake->tritake 直到考試前都俾個病影響住
所以去到tritake都係考得唔好

tritake個結果放左出黎之後 佢好崩潰 因為英文仲係原地踏步
當時我同佢屋企人 佢朋友都打哂鼓搵佢
一放榜佢就好似人間蒸發左咁 屋企無返 打極電話都無人聽
好驚佢有事 再加上佢有病 唔知佢會點
過左幾日無啦啦上水 話自己諗得通 去左讀high dip
最近佢既生活都過得幾好唔錯（佢自己所講 實際又係唔係就唔知）

我自己個人覺得 如果第2次都唔得 就真係唔好再賠上時間
唔係想打擊你地 都唔係想講乜野...
只不過tritake既話真係要考慮到好多因素
就算我當你地屋企好有錢 可以support到你retake/tritake既洗費
但係你自己良心又過唔過意得去先...（因為當時我retake就無返過工 唔知其他人係咪都係咁）
錢都算喇 你自己個情緒問題呢？唔好話有咩情緒病咁嚴重
你又承唔承受得到又要再用多時間 又要再重重複複去做多次卷 去溫多次書先？依d都係壓力黎架
我見住我個位好朋友 大壓力到脫髮
成個人呆下呆下 even tritake個時完左dse後 同佢去玩 佢都係無哂反應

不如諗下其他出路啦 你既人生唔係淨係得dse
dse唔得唔代表你其他唔得
我見我d同學 dse好高分 但係讀大學反而讀唔掂
不如試下換個角度睇 其實每個人適合既制度都唔一樣

不過 無論你揀咩都好 唔好俾自己後悔就得
唔好理其他人講乜野
只要你記住同堅守自己當初既初衷就得

（以上都係我個人既少少見解同建議 可以參考下 我當然知道tritake成功既人都會有
再次重申 唔係想打擊決定tritake既人
但係問心個句 咁既case 又係咪真係可以成功apply到落你自己身上先
如果你覺得自己真係可以handle到你將會面對既一切 咁就放手一搏 反正都無野好輸 當年我都係咁自己講
有時候有d野 人地點樣同你講都無用 要自己試過 仆過街 就會知道咩事 試還試 試多次好喇 因為又有d野 唔值得你試太耐 ）

我都係

恭喜你 勁

應該得返ling u
一係你搏下bu某啲21分科

agree
雖然我唔係真retaker, 入咗U純粹想拎翻5**
但見到啲人話 tritake 真係想同佢講
「可能你唔適合dse個rule, 不如asso仲好過, 起碼唔係一試定生死」

各位, 青春好重要呀! 唔好俾dse綁實你!
雖則我係嚟緊升year 2

可以試下appeal
我個細分都係 3323
但overall 有3

多謝

想知咩科

升咗分

想問下如果英文appeal成功上3，我係唔係要8月19先會有可能收到offer
利申 雙修撚好迷茫

讀完hkcc acct
如果我報city acct 有冇得trans cred
唔想由頭讀過4年...
有冇好心人可以答到我

but you no offer

想讀果科

all啦

得返lingu可以揀 上年同你同分 入咗

ON9 5252先得3

呢個係有啲問題 我買份paper番嚟研究下

癡撚線

恭喜哂

JS1108 計埋weighting 差2分meet LQ
擺A1又搏唔搏得過呢

請問你中史點溫
搵咩補習

仲喺屋企等收成績單

未收到＋1

咁之前讀咩

冇補習呀 照背書同研究pp

我就writing做嗰陣感覺幾好
listening我都唔知寫左d咩

慘 你數 econ bafs都7其實真係商科真係好啱讀busi

444354中西史
請問一下搏poly同city linguistic有無得搏

好彩最後英文上返3
而家有22分 希望夠做啦屌

好正常wo

咪係作文佔最多

4 3 3 3 3 3 (bio econ)
ou mental nursing博唔博得過

大個啦，自己睇

4年後：
明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

可能appeal卷3

乜咁啱啊

appeal 23

中文 4222>2
明明上年作文寫得仲差過今年都有3

已經appeal左卷3了

我appeal咗卷二三

好快手 appeal2+3幾多錢

原來咁多人 英文2323 =>2
利申我都係
已appeal

一定appeal
因爲改卷班撚樣盲架

認同

巴打appeal咩卷
我見到覆曬同覆兩張價錢差不多
要唔要覆全部咁多份卷

唔好

出面有post教你點appeal

簡單嚟講appeal你有信心大機會升分嗰啲分卷

已經考得比較好或者超出你預期嘅分卷就唔好申請appeal

放榜+JUPAS + 語文科APPEAL注意事項

選擇appeal卷嘅先睇呢位巴打個post先

睇完 咁應該係唔好appeal speaking
reading都建議唔應該appeal 因為影響不大
我appeal paper 2+3同 appeal paper1+2+3個package唔係差好多錢

其實最主要係因為卷二三佔分最重先要appeal
隨時一份卷救全家

Appeal paper1同3

十分認同講晒retaker啲心聲出嚟

扮乜絲打

Tritake Retake 諗清楚 炒既佔大多數 輸左就浪費兩年
利申 Tritake 27分入三大

433444世史地理 jupas有無機？

議論文，但其實我都未捉到重點，寫佢只較難離題

想問樹仁係咪full晒

讀IAL啦

[GCE/IAL] 圍爐取暖區

寫文寫到仆街

btw想minor

quadtaker 留名

不過榜已放 遲咗入嚟

惟有祝大家jupas直入a1

你EQ都好高下

岸已上？

上咗岸了

兩次都已經想死
點頂到4次

我2014年考過 之後讀完個degree
想讀另一科 所以今年考多次 但係低分左勁多
想問報jupas 佢會睇我高分果次定睇今年個成績

貼Bar code時間夠我拎多2分

最後一句好唏噓

多謝支持考評局

恭喜巴打 記得你都係上年retake post嘅人

最尾個句唔明
你失去曬朋友？

巴打 想知多啲你個Case
利申：準備quadtake

敢問你係想搏入神科定點

wooooo 恭喜!!! 算係達成夢想?

睇下jupas點先啦 啱啱好到上年lq未必穩

高分嗰次

同問

唔好浪費時間啦 衰一次 retake 我當佢細唔識野 ,
衰3次4次 有無諗過自己可能未必岩讀書
考到都未必讀得黎啦
讀大學係為左面子定係乜

22巴我認得你

希望今年做到你c弟

屌 又唔答

或者等到grad左之後果一年先再報
不過返緊工既話就一定要有溫書既專注力

廢時自爆

連登咁多紅巴，唔緊要啦

b1 個discount好大

今年reading 做b1 仲要時間好趕
好彩有3

我做b2 好彩都有3

我今年原本淆左想pick B1
但一諗到上年b1 2左
即刻係心到大叫屌你老母
然後貼左張barcode去b2

好彩最後有3

咁都考5次... ...

工作需要又唔同講法嘅

我考咗6次

因為又要考M1又要考M2

retaker 434444 econ bafs(acct)

想搏入八大，JUPAS 應該點填？

咁都係考兩次啫

無可否應係this is my problem

JS7216 Bachelor of Business Administration (Honours) - Risk and Insurance Management ?

唔洗比老闆照肺咪得囉
最後個結果都好好

辣殺

尋日返到去跟住...
Boss：恭喜哂！仲以為你唔得添
我：

唔撈了

讀asso 先係辣殺

橙

俾自己老闆睇死咁陰公

仲有我睇好佢

其實我本身以為佢今次M2會攞6
條curve應該真係低咗

好mean
唉 我本身以為自己今次core會拎7
可能我唔配兩粒星

咁事實又真係低左先掹到車邊ge

或者appeal升到?
又或者9月報名期你會忍唔住呢

咁不如教我仲可以撈咩

police

ching ust engine?

yes

HD同degree 差唔多姐

幾多分

19>23

hku la

ust有人等緊我
男人

叻仔下年教人asso>>>>retake

ocamp?

本身可以再高分啲
要讀英文同垃圾中文

睇下有冇動漫ocamp玩先

再高分咪又係ust engine

thats true

呢個珍

屌你撈返本行囉

我都係
今年似13

頂你溫得3個月仲要返緊工體諒下ok

下你本身就係返呢行。。。

我都可能係今年條curve低咗先7到
今年份M2真係答得超級差
可能柒到連9字頭都無

多藉口嘅人唔會進步
我成日都咁樣屌鳩啲學生

佢考完話至少無15分

好好奇今年條curve有幾低

我做matrix最後果part都頭痕

都唔係引用緊果到

好啦咁我抵屌

resource都多過我啦=.=

我都做錯咗嗰part，整錯咗個AB
其他都唔知有無做錯

Resources自己整仲好

我諗左好耐覺得個cut似75
不過唔知你信唔信

你都5**
i 7s

我邊係75

除左尾二果2題
其他應該都

又係你同我講起碼無15分

其他對左應該冇事
我冇扣on9野

whatever la
u 5** is miracle

Agger

Ok

i no take m1 la,
ec af

M1最難係要高grade，課程同考法都易到仆街

如果你再報小心被破處
不過你都唔會再簡1架啦

條curve睇過幾下已經覺得痴線
我無工作需要就費事獻醜

我都驚破處
3次都雙**

ec af 咩意c

easy as fuck!!!

但係唔做補典解狂考

因為可以串u

econ今年破左